陝西嫲嫲抱1歲孫女踎落地下俾佢屙尿孫女慘被爸爸開車輾斃

字體

係都個阿嫲死啦屌

自爆

文又冇 圖又冇 片又冇
學咩人開post討論

個字型做乜

緊係兩個都要死好啦

究竟係咩人先會用依啲字體

中咗輻射

開post可唔可以考牌 低質到